[人如果無夢想..]如TVB用一億請周星馳返來還劇債你估佢肯唔肯？

以本人所知周星馳好似仲有約

周星馳當年係雜誌講過,想返TVB做幾日兒童節目主持,報答TVB知遇之恩

二十年過後,已經神級地位既佢

一億拍一套電視劇
全部所有野佢話事，包括簡演員

星爺會唔會心動？

好想見到星爺同朱千雪合作拍戲,之後再起電影捧起千雪

星爺整返黑個頭,保養返d皮膚,起碼可以去返功夫果陣咁型

星爺回歸,香港大陸網上收看點擊破百億唔出奇,呢個投資唸得過

TVB高層,唸唸佢啦

你要星爺上Think Big教班細路英文

星爺是但拎自己個名返大陸拍套垃圾都幾億 你仲on99想搵佢拍劇
不了

1億？
撩牙都唔夠佢用

都要佢肯先得㗎
你一味係度興奮幻想哂佢肯之後會點點點
做乜啫

一億？肯定唔夠啦

咪撚玩佢同d觀眾啦，而家星仔度套粒零鐘既電影都拍到pat屎咁，要佢揸旗拍套3 40集既劇集? 半年拍一集? 佢有邊長命拍完

之前王晶搵佢拍賭神2002都係一千萬拍三四日

十幾年後一億拍一套劇

佢拍套垃圾唔洗出鏡或者幾秒就收10幾億 人仔 點解仲要返TBB

你信佢?

咪係 拍套戲都幾千萬啦
拍套劇短極都起碼20集 1億

一億搞臭自己個朵

周星馳比返幾億你咪煩佢

套野叫千王之王2000

十億都未必請得郁佢啦,佢根本就唔等錢使

咪撚玩啦
呢家一億連陳偉霆都請唔到啦

周星馳：無問題，但套劇要有哂成班TVB高層，佢地角色係做我隻狗

佢其實好憎做兒童節目

而家既佢冇左後生個種無厘頭 佢拍都唔想睇
比張家輝好過 做返甘量宏又夠奸 做返化骨龍又好笑 拍套使徒行者做卧底又得
再唔係搵劉青雲都好過佢啦
人地證明左自己好戲多戲路
而家既周星馳 只係你地覺得佢一兩個鏡頭交到戲
就吹奏佢唔做無厘頭角色都得既神人
我只係知佢冇拍無厘頭之後 就算有佢演出既戲都唔撚好睇

佢可能覺得自己好有才華，唔甘心只做無厘頭，但其實佢除左無厘頭之外不見得做到咩好野出黎。

關詠荷幫佢還左劇債 佢唔會再拍電視劇啦 咁難得先係電影圈轉型成功

佢果時去亞視玩百萬富翁都係唔妥tvb